香港導演中，你地最欣賞同鍾意邊個?

黃修平，杜琪峰。

邊個黎?

王宗澤

麥曦茵

欣賞譚家明
鍾意杜琪峯

邱禮濤
葉偉信
黃進

葉偉信
杜琪峯

杜sir
葉偉信
郭子健
林超賢

爾冬陞
王家衞

杜sir

杜琪峯

同步

未去中國發展的許安華

頂級：爾冬陞、杜琪峰
次級：林超賢、林愛華、游乃海

欣賞+鍾意 杜琪峰
欣賞 許鞍華 爾冬升
鍾意 王家衛 劉鎮偉 陳果 周星馳

以前幾鍾意爾冬陞，拍溫情片一流 但最近玩合拍片好多爛片

杜琪峯x韋家輝
爾冬陞
其實90年代好多勁嘅電影人,不過回晒塘

仲有陳果

杜琪峰

遊達志 杜sir

有d意外竟然無人鍾意彭浩翔

王家衛
杜琪峰
許鞍華
關錦鵬

仲有無人記得王精甫 ? 當年<江湖>覺得正，少少cult
可惜<阿嫂>一出即刻收皮

杜Sir
王家衛
Ann
張之亮
關錦鵬
嚴浩